點樣個人可以盡量唔咁燥底

成人個人都好心急好燥，點樣可以改變？
唔好講身邊人，有時我都頂自己唔順

飲涼茶

將紅豆同綠豆係一個兜度，將佢哋分類，用筷子 我之前都係好似你咁

訓練耐性？真係得？

我自己好左好多

要訓練幾耐 一日一次？

燥底就係人都會有 最重要係唔表現出黎 同埋儘快回復。
有時做野忙 就肯定唔爽 但係心入面可以屌地 但係唔好影響身邊既人。

至於回復心情 都不外乎轉移視線 例如做完野諗下一陣收工食d好野獎勵下自己

Every night

meditation

我想像到要夾紅綠豆已經好燥